急! 甲狀腺腫瘤切除 醫生介紹

甲狀腺左右兩邊都有腫瘤，良性，不過左邊有成6cm到 係公院觀察左差唔多3年 一路keep住慢慢大，最近大到咁上下 驚佢壓到氣管、食道之類，想切左佢
最近去左浸會睇 轉介左個賴x達醫生，想問有冇人做過/ 有更好既醫生推介。

丘章新醫生

你唔擔心咩？
本身公院醫生都話觀察住先就得 我一路都無咩感覺 係左邊頸腫起左，但我呢半年好大壓力，而家粒野大得幾快下 想快小小切左佢 驚佢有咩事

想問係咩醫院？有冇身邊人經歷？因為我粒野都好大 好驚醫生手勢唔好 Hi到聲帶同其他神經線，所以先想搵個好啲既

全家都睇佢
家姐頸切甲狀腺瘤手勢好
同埋好細心好週到唔趕時間號

你可以打電話直接約去
去佢診所見咗佢先
佢會問你詳細想去邊間院做或者有咩建議etc

唔該你 聽日打去問下 想問下你家姐係幾時做既手術？ 同埋 埋單幾錢？

下次覆診
你只要同公 院 醫生講
腫瘤頂住抖唔到氣
兩個星期內有手術做

但好驚公院手勢唔好 最近食野 有時吞野會痛 睇過浸會話有可能係佢突然再變大 Hi到 好驚變左做cancer 所以想搵個好啲既醫生

你去公院定私院
私私院既話搵盧竉猶 佢係呢方便都出晒名
不過收好貴

我想私院做 但自己係學生 無保險 動用全副身家再借朋友小小 想搵9皮預算 最緊要醫生手勢

公立醫院好多時都係主管醫生同你做手術

田北俊 譚耀宗都係去公立醫院做手術
你話信唔信得過
公立醫院醫生同你做手術要好好大責任 私家醫院如果手術有咩問題
你要用好多錢打官司
去公立醫院做手術
留返啲錢
做完返去食啲好嘢
留返啲錢
以防萬一要走囉

其實冇分別嘅
公院係一組人會睇住做手術
出錯機會好低

做完一世要食荷爾蒙藥
記得食魚油
對皮膚好啲
做完皮膚 會 比較差

公立醫院可以做微創
佢哋日日做
手勢好好
你問下醫生啦

我粒瘤太大 由一開始發現已經唔可以微創 都係建議切半邊，公立醫生日日做 工多藝熟係岩 不過太多病人 忙中有亂就危險啦 不過我試下同個醫生講 睇下有冇得排到快期

學生無保險就唔好私院啦

只要你話頂住抖唔到氣
兩個星期內可以做手術
一個醫生一日只可以做一次手術
佢會慢慢做你放心
佢哋去攞啲細胞去化驗
要有心理準備
可能 有問題
不過你放心啦
做完手術
傷口冇流血
去買一罌凡士林
藍色蓋冇味道
卓悅 有得賣
之後日日搽凡士林
再用膠布遮住啲凡士林
好快啲疤痕會淡色
變番 皮光肉滑
出咗院無咩事
我請你食飯

趙瑞華

價錢你同佢斟酌
佢會同你傾哂細節同埋有咩建議
當然建議係跟你嘅預算而行

幾年前切過一半甲狀腺，搵私家醫生喺法國醫院做，埋單7萬5！

想問 記唔記得醫生個名？

陳慧慈

兩個禮拜前我屋企人做左個副甲狀腺切除，法國醫院做，一切都非常滿意

要照超聲波抽針先知道入邊係啲乜嘢
公院會幫你做埋磁力共振
越早做越好
你話頂住抖唔到氣
佢地 好快 安排同你做
下次覆診同佢講啦

抽過針 係公院跟進左幾年 絕對明白程序，下次覆診會講 睇下最快幾時做到

抽咗組織就要做㗎啦！醫生又會話郁咗裏面有機會變異！

sorry reply錯 以為你同我講

請問醫生係叫咩名？

好快大概兩三個星期有一種手術
最麻煩係排磁力共振
因為一定要做完磁力共振先可以做手術

無保險仲去私家搞 除非你有錢姐

講真抽針都未必準
56cm唔知入邊係乜嘢
可能係良性可能係惡性冇人知
一定要割出嚟化驗先知道
你同醫生講頂住道氣
抖唔到氣
佢就會安排你做手術
做手術前先照磁力共振
唔使怕
56cm未必做到微創
做唔到都唔緊要
去買罌凡士林

一 日日茶
用塊大啲嘅膠布遮住
三個月 條疤都會好淡
唔留意睇唔到
下次覆診試下同醫生講
加油
留返啲錢走佬好過啦

窮 但驚手勢唔好 已經計曬自己全副身家做budget ，最緊要安全切走半邊甲狀腺就得 但如果可以 梗係想搵個 又好又平的醫生

陳偉勳醫生

冇人知係唔係良性
就算唔係都唔使唔開心
我識個朋友四期都冇事
好好醫㗎
好返差唔多五年
同正常人一樣
但係記住要食魚油
同荷爾蒙藥
因為衰退比正常人快
生老病死冇人控製到
只係作最壞打算
希望你係良性 唔好咁擔心
公院醫生好好㗎
護士有靚心地又好
留返啲錢以防萬一要走囉
如果冇事留個言畀我
我請你食飯

咁無計 盧醫生係養和做
淨係醫生費都過左你預算
都係去番公院做算

其實醫療咁後生咁平 做咩唔買
去到有事先想搵出名醫生就好難

我大專生 讀緊書 家境麻麻 所以無買保險 係而家急做手術 先知保險咁重要已經諗住 一出黎做野 即刻買

根本係兩件事
唔同 專科

咁你就專心排公院算 留番d錢做完手術養身子

你就預左條頸有條疤痕 等佢慢慢退

呢個病唔算嚴重 好多女人都有

見過有人腫起左都唔理佢

我之前左邊惡性2cm, 有醫療保險 可以cover 哂
睇過4個私家專科醫生
最後都係去左瑪麗做半切，手術跟進，同癒後都非常好
得一條約2cm 既疤痕係條頸上面同每日食一粒甲狀腺素，無任何不良後遺症

比你參考一下

之前親戚係未分化癌瘤 冇得醫
check清楚好啲 希望你沒事

公院無半切喔好似 一定係全切兩邊